Ray ma：Meizu 16th直逼iPhone X同其他一眾旗艦！！！

終於輪到哩部有評測

係有進步既， 如果用埋android one更好

繼續吹.jpg

賤族一次過俾咁多錢？

好似幾年前部HTC one x

同價位無對手

支那機
不了

睇個樣其實就係one x 嘅無邊版 不過係幾靚仔嘅

二千蚊樓下做second phone fort wechat可以考慮一下

衰在無NFC

咁既下巴仲靚過M字額

冇nfc
如果唔係都幾好

無NFC係死罪，加上係連登仔最憎嘅鄰國牌子

速度唔係我見過最快

嘅時間嘅時間嘅時間

好過屌米f1

呢部都OK , 好多廠 . M額炒晒 apple .
cheap 晒....比人當山寨機咁睇. 大佬 人地華為都賣成 5千幾蚊部機.
比人當 CHEAP 機. 班友好無耐.
係 5千幾6千. .......唔該睇清楚. 唔係 CHEAP 機. 影相好靚嫁